原來商場放狗入黎 大家係唔會理 ！！ 罷買只係口號 ！！

義士condom

港豬果然最緊要出街消費

抵制新鴻基商場，以及九巴

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

仲有人負評

好波

有人出黎話唔理咩，岩岩發生咋
唔好成日出呢 d 無意義既放負文好無

唔係放負

幫手推喇 藍店開始返生